[求救] CSL手機配件現金券可以點用?

睇咗好耐都無野買得落手

換左個cheapcheap耳筒

佢啲cheap野都唔cheap